點解人清醒會難感性？

點解

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性
壞事情...

倫敦總依戀雨點

how you suffered for your sanity

我今日搞成咁都係因為你

瞓啦肥ching

迷失方能找到期待愛情